唔好再講手足位置同逃生唔線啦屌你老母

屌

比狗睇實曬啦

一定有狗實時匯報

tui

屌你地老母

真係唔知啲人係膠定智障

我